{"translation-revision-date":"2019-03-09 16:36:42+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nn_NO"},"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Set inn Crowdsignal-innhald (tidlegare Polldaddy)"],"Sorry, we cannot preview this embedded content in the editor.":["Me kan ikkje visa dette innebygde innhaldet i redigeringsprogrammet."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Innhald..."],"button label\u0004Convert to link":["Gjer om til lenke"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v att"],"Mark the excerpt of this content. Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Merk utdraget fr\u00e5 dette innhaldet. Innhald f\u00f8r denne blokka vil bli synt i utdraget p\u00e5 arkivsida di."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Lag innhald og lagra det for deg sj\u00f8lv og andre bidragsytarar, s\u00e5 dei kan bruka det p\u00e5 nytt p\u00e5 nettstaden din. Oppdater blokka, s\u00e5 blir endringane brukte alle stader blokka er i bruk."],"This image has an empty alt attribute":["Dette biletet har tom alt-eigenskap"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette biletet har tom alt-eigenskap. Filnamnet er %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blokk; start \u00e5 skrive eller skriv ein skr\u00e5strek for \u00e5 velja ei blokk"],"Paragraph block":["Avsnittsblokk"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Start \u00e5 skriva, eller skriv \/ for \u00e5 velja ei blokk"],"Page Break":["Sidebryting"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Denne blokka er utdatert. Bruk blokka for spalter i staden."],"Text Columns (deprecated)":["Tekstspalter (utdatert)"],"Template block used as a container.":["Malblokk som er brukt som behaldar."],"Reusable Template":["Gjenbrukbar mal"],"Stripes":["Striper"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Set inn ein tabell - perfekt for \u00e5 dela diagram og data."],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Set inn ein film fr\u00e5 mediesamlinga di, eller last opp ein ny."],"Remove Poster Image":["Fjern hovudbilete"],"Playback Controls":["Spelknappar"],"Muted":["Dempa"],"Edit video":["Rediger film"],"Video Settings":["Filminnstillingar"],"Write\u2026":["Skriv..."],"poetry":["poesi"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Set inn poesi. Bruk spesielle format for mellomrom. Eller siter songtekstar."],"Verse":["Vers"],"New Column":["Ny kolonne"],"Fixed width table cells":["Celler med fast breidd"],"Table Settings":["Tabellinnstillingar"],"Edit Table":["Rediger tabellen"],"Create":["Lag"],"Row Count":["Tal rader"],"Column Count":["Tal kolonnar"],"Delete Column":["Slett kolonne"],"Add Column After":["Set inn kolonne etter"],"Add Column Before":["Set inn kolonne f\u00f8r"],"Short Line":["Kort line"],"divider":["delar"],"horizontal-line":["vassrett-line"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Lag eit mellomrom mellom idear eller avsnitt med ein vassrett delar."],"Separator":["Delar"],"block style\u0004Large":["Stor"],"blockquote":["blokksitat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Gje sitata visuell framheving. \"Lat den ganga fyre, som vegen veit.\"  \u2014 Ivar Aasen"],"Delete Row":["Slett rad"],"Add Row After":["Set inn rad etter"],"Add Row Before":["Set inn rad f\u00f8r"],"Write subheading\u2026":["Skriv undertittel..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Denne blokka har g\u00e5tt ut p\u00e5 dato. Bruk avsnitt-blokka i staden."],"Subheading (deprecated)":["Undertittel (forelda)"],"Height in pixels":["H\u00f8gd i punkt"],"Spacer Settings":["Innstillingar for delar"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Set inn blankteikn mellom blokker, og tilpass h\u00f8gda."],"Spacer":["Delar"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Set inn eigne tilleggselement med ein WordPress-sn\u00f8ggkode."],"Write shortcode here\u2026":["Skriv sn\u00f8ggkode her..."],"Shortcode":["Sn\u00f8ggkode"],"Dots":["Prikkar"],"Wide Line":["Brei line"],"Solid Color":["Heildekkjande farge"],"block style\u0004Regular":["Vanleg"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Gje ekstra frameving til sitata i teksten din."],"Pullquote":["Utdrege sitat"],"Main Color":["Hovudfarge"],"Write citation\u2026":["Skriv sitat..."],"Write quote\u2026":["Skriv sitat..."],"Write preformatted text\u2026":["Skriv preformatert tekst..."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Nettstaden din har ikkje st\u00f8tte for denne blokka."],"Unrecognized Block":["Ukjend blokk"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Nettstaden din har ikkje st\u00f8tte for \"%s\"-blokka. Du kan behalda blokka, eller fjerna ho heilt."],"Keep as HTML":["Behald som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Nettstaden din har ikkje st\u00f8tte for \"%s\"-blokka. Du kan behalda ho, gjera innhaldet om til ei eiga HTML-blokk, eller fjerna ho heilt."],"Media area":["Omr\u00e5de for media"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Set media og ord ved sidan av kvarandre for \u00e5 f\u00e5 ei finare utforming."],"Media & Text":["Media & tekst"],"Media & Text Settings":["Media & tekst-innstillingar"],"Show media on right":["Vis media til h\u00f8gre"],"Show media on left":["Vis media til venstre"],"Write list\u2026":["Skriv ei liste..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Skriv tekst som tek omsyn til mellomrom og tabulatorar, og gjev h\u00f8ve til utforming."],"text":["tekst"],"Start with the building block of all narrative.":["Start med byggjesteinen til all forteljande tekst."],"Drop Cap":["Initial"],"Text Settings":["Tekstinnstillingar"],"Toggle to show a large initial letter.":["Skru p\u00e5 for \u00e5 visa ein st\u00f8rre f\u00f8rebokstav."],"Showing large initial letter.":["Viser store f\u00f8rebokstavar."],"pagination":["paginering"],"next page":["neste side"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Del opp innhaldet ditt p\u00e5 fleire sider."],"block name\u0004More":["Les meir"],"Hide the teaser before the \"More\" tag":["G\u00f8ym lokkematen f\u00f8r \"Les meir\"-merkelappen"],"Latest Comments Settings":["Innstillingar for nye kommentarar"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Set inn eit bilete for \u00e5 seia noko visuelt."],"Image Dimensions":["Biletdimensjonar"],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["Alternativ tekst skildrar biletet ditt for folk som ikkje kan sj\u00e5 det. Skriv ei kort skildring med dei viktigaste opplysingane."],"numbered list":["nummerert liste"],"Create a bulleted or numbered list.":["Lag ei kulepunktliste eller nummerert liste"],"recent posts":["nye innlegg"],"Display a list of your most recent posts.":["Vis ei liste over dei nyaste innlegga dine."],"Latest Posts":["Nye innlegg"],"Display post date":["Vis innleggsdato"],"Latest Posts Settings":["Innstillingar for nye innlegg"],"recent comments":["nye kommentarar"],"Display a list of your most recent comments.":["Vis ei liste over dei nyaste kommentarane dine."],"Latest Comments":["Nye kommentarar"],"Number of Comments":["Tal p\u00e5 kommentarar"],"Display Excerpt":["Vis utdrag"],"Display Date":["Vis dato"],"Display Avatar":["Vis avatar"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt-tekst (alternativ tekst)"],"Image Settings":["Biletinnstillingar"],"Edit image":["Endre bilete"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"embed":["bygg inn"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Legg til eigen HTML-kode og vis han medan du skriv."],"subtitle":["undertittel"],"title":["tittel"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Ta med nye avdelingar og organiser innhaldet ditt, slik at lesarar (og s\u00f8kjemotorar) forst\u00e5r strukturen i innhaldet ditt."],"Heading":["Overskrift"],"Download Button Settings":["Innstillingar for nedlastingsknappen"],"Text Link Settings":["Tekstlenkeinnstillingar"],"The download button is hidden.":["Nedlastingsknappen er g\u00f8ymd."],"The download button is visible.":["Nedlastingsknappen er synleg."],"button label\u0004Download":["Last ned"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["Legg til ei lenke til ei nedlastbar fil."],"Copy URL":["Kopier adressa"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn..."],"Edit file":["Rediger fila"],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Dra ei fil, last opp ei ny, eller vel ei fr\u00e5 samlinga di"],"Heading %d":["Overskrift %d"],"Write heading\u2026":["Skriv overskrift..."],"Text Alignment":["Tekstjustering"],"Level":["Niv\u00e5"],"Heading Settings":["Innstillingar for overskrifter"],"photos":["foto"],"images":["bilete"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Vis fleire bilete i eit flott galleri"],"Remove Image":["Fjern bilete"],"Upload an image":["Last opp eit bilete"],"Crop Images":["Skjer til bilete"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra inn bilete, last opp nye eller vel filer fr\u00e5 samlinga di."],"Thumbnails are not cropped.":["Sm\u00e5bilete blir ikkje skorne."],"Thumbnails are cropped to align.":["Sm\u00e5bilete blir skorne til \u00e5 passa"],"Show Download Button":["Vis nedlastingsknappen"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Legg til ei blokk som viser innhald fr\u00e5 andre nettstader, som Twitter, Instagram eller Youtube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Bygg inn filmar, bilete, kvitter, lyd og anna innhald fr\u00e5 eksterne kjelder."],"block title\u0004Embed":["Innbygging"],"Embed a TED video.":["Set inn ein TED-film."],"Embed Speaker Deck content.":["Set inn Speaker Deck-innhald."],"Embed SmugMug content.":["Set inn SmugMug-innhald."],"Embed Slideshare content.":["Set inn Slideshare-innhald."],"Embed Scribd content.":["Set inn Scribd-innhald."],"Embed Screencast content.":["Set inn skjermvideo."],"Embed ReverbNation content.":["Set inn ReverbNation-innhald."],"Embed a Reddit thread.":["Set inn ein Reddit-tr\u00e5d."],"Embed Polldaddy content.":["Set inn Polldaddy-innhald."],"Embed a Photobucket image.":["Set inn eit bilete fr\u00e5 Photobucket."],"Embed Mixcloud content.":["Set inn Mixcloud-innhald."],"Embed Meetup.com content.":["Set inn Meetup.com-innhald."],"Embed Kickstarter content.":["Set inn Kickstarter-innhald."],"Embed Issuu content.":["Set inn Issuu-innhald."],"Embed Imgur content.":["Set inn Imgur-innhald."],"Embed a Facebook post.":["Set inn eit Facebook-innlegg."],"Embed a YouTube video.":["Set inn ein Youtube-film."],"video":["video"],"music":["musikk"],"Embed a tweet.":["Set inn eit kvitter."],"Write title\u2026":["Skriv tittel..."],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Dra eit bilete eller ein film, last opp ein ny eller vel ei fil fr\u00e5 samlinga di."],"Background Opacity":["Gjennomsikt for bakgrunnen"],"Overlay Color":["Overleggsfarge"],"Overlay":["Overlegg"],"Fixed Background":["Faste bakgrunnar"],"Cover Settings":["Omslagsinnstillingar"],"Edit media":["Endre media"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Legg til eit bilete eller film med tekstoverlegg \u2014 flott for toppfelt."],"Embed Hulu content.":["Set inn Hulu-innhald."],"Embed Funny or Die content.":["Set inn Funny or die-innhald."],"Embed a Dailymotion video.":["Set inn ein Dailymotion-video."],"Embed CollegeHumor content.":["Set inn Collegehumor-innhald."],"Embed Cloudup content.":["Set inn Cloudup-innhald."],"Embed an Animoto video.":["Sat inn ein Animoto-video."],"Embed a Vimeo video.":["Set inn ein Vimeo-video."],"Embed Flickr content.":["Set inn Flickr-innhald."],"Embed Spotify content.":["Set inn Spotify-innhald."],"Embed SoundCloud content.":["Set inn Soundcloud-innhald."],"audio":["lyd"],"blog":["blogg"],"post":["innlegg"],"Embed an Instagram post.":["Set inn eit Instagram-innhald."],"image":["bilete"],"Embedded content from %s":["Innbygd innhald fr\u00e5 %s"],"Sorry, we could not embed that content.":["Me kan ikkje byggja inn dette innhaldet."],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Skriv inn adressa du vil byggja inn her..."],"%s URL":["%s-adresse"],"Embedding\u2026":["Byggjer inn..."],"Resize for smaller devices":["Skaler for sm\u00e5 einingar"],"Media Settings":["Innstillingar for media"],"Edit URL":["Endre adresse"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Dette innbygde innhaldet vil kanskje ikkje bli skalert rett n\u00e5r nettlesaren endrar storleik."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Dette innbygde innhaldet vil bli skalert rett n\u00e5r nettlesaren endrar storleik."],"Embed a WordPress.tv video.":["Set inn ein WordPress.tv-film."],"Embed a VideoPress video.":["Set inn ein Videopress-film."],"Embed a Tumblr post.":["Set inn eit Tumblr-innlegg."],"Cover":["Omslag"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Legg til ei blokk som viser innhaldet i fleire spalter. S\u00e5 legg du til alle slags innhaldsblokker du vil."],"Button":["Knapp"],"Color Settings":["Fargeinnstillingar"],"Add text\u2026":["Skriv tekst..."],"Reusable Block: %s":["Blokk som kan brukast omatt: %s"],"A single column within a columns block.":["Ei enkeltspalte inni ei spalteblokk."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Vis kodesnuttar som tek omsyn til mellomrom og tabulatorar."],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Use the classic WordPress editor.":["Bruk det gamle redigeringsprogrammet for WordPress."],"block title\u0004Classic":["Gamal"],"Classic":["Gamal"],"button to expand options\u0004More":["Meir"],"Display a list of all categories.":["Vis ei liste over alle kategoriar."],"Show Hierarchy":["Vis hierarki"],"Categories Settings":["Innstillingar for kategoriar"],"block style\u0004Squared":["Kvadratisk"],"Outline":["Oversikt"],"block style\u0004Rounded":["Avrunda"],"Prompt visitors to take action with a custom button.":["F\u00e5 lesarane til \u00e5 gjera noko med ein eigen knapp."],"Reusable Block":["Ombruksblokk"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Denne blokka har vorte sletta eller er ikkje tilgjengeleg."],"Embed a simple audio player.":["Set inn ein enkel lydspelar."],"Write caption\u2026":["Skriv bilettekst"],"Audio Settings":["Lydinnstillingar"],"Edit audio":["Rediger lyd"],"Display a monthly archive of your posts.":["Vis eit m\u00e5nadsarkiv over innlegga dine."],"Show Post Counts":["Vis innleggsteljar"],"Archives Settings":["Arkivinnstillingar"],"Link Settings":["Lenkeinnstillingar"],"Copied!":["Kopiert!"],"Replace image":["Byt ut bilete"],"Reset":["Nullstill"],"Gallery":["Galleri"],"Custom HTML":["Tilpassa HTML"],"Image Size":["Biletstorleik"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"],"Embed a WordPress post.":["Set inn eit WordPress-innlegg."],"Read more":["Les meir"],"List View":["Listevising"],"Grid View":["Rutevising"],"Link CSS Class":["Lenk CSS-klasse"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre til h\u00f8gre"],"Metadata":["Metadata"],"Autoplay":["Automatisk avspeling"],"Select Poster Image":["Vel plakat-bilete"],"Poster Image":["Plakat-bilete"],"Auto":["Auto"],"Page break":["Sidebryting"],"Table":["Tabell"],"File":["Fil"],"bullet list":["kulepunktliste"],"Video":["Film"],"Audio":["Lyd"],"Custom URL":["Eiga adresse"],"Columns":["Spalter"],"Gallery Settings":["Innstillingar for galleri"],"Link To":["Lenk til"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Media File":["Mediafil"],"Insert Media":["Set inn media"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"Preload":["F\u00f8rlasting"],"Open in New Tab":["Opne i ny fane"],"Column":["Kolonne"],"Paragraph":["Avsnitt"],"Code":["Kode"],"List":["Liste"],"Loop":["Lykkje"],"Quote":["Sitat"],"Image":["Bilete"],"Preformatted":["F\u00f8rehandsformatert"],"Link Rel":["Lenkjesamh\u00f8ve"],"Edit Gallery":["Endra galleri"],"Display as Dropdown":["Vis som ei rullegardinliste"],"ordered list":["ordna liste"],"Name:":["Namn:"],"Width":["Breidd"],"HTML":["HTML"],"Height":["H\u00f8gd"],"Categories":["Kategoriar"],"Apply":["Bruk"],"None":["Ingen"],"URL":["URL"],"Save":["Lagre"],"Archives":["Arkiv"],"Link URL":["Lenkje-URL"],"Preview":["Vis"],"Edit":["Endra"],"No posts found.":["Fann ingen innlegg."]}}}